[唔好再要班細路行上前線] 殤十一 大三罷

上次八月五大三罷宣傳時間比今次多好多 希望除咗連登今晚可以充滿住行動post 都可以令傳媒 立場蘋果100毛幫手宣傳 聽日嘅活動就靠咁多位手足幫手宣傳

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

推

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

今日都冇人宣傳呀 幫手推得唔得

Push...

推
黎明行動

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊: